有咩地方可以自己發癲無人見到？

夢。